曼聯黃金雙槍 復興最強火力

曼聯喺12月份表現穩步上揚，9場比賽拎到6勝2和1負成績，當中拉舒福特同安東尼馬迪爾嘅爆發係重要原因，對般尼各入1粒後，兩位射手今個月合共入咗11球，今季各項賽事入球數都達到雙位數字，不約而同挑戰個人最多入球球季，絕對係曼聯一大喜訊。

拉舒福特踢左翼、安東尼馬迪爾做箭頭，呢個陣型決定後兩人表現如魚得水，拉舒福特今季英超入球(12球)同總入球(16球)都已經係個人新高；季初因傷缺陣8個星期嘅安東尼馬迪爾，今季踢19場賽事就達到雙位數入波(10球)，如果之後冇乜大傷，要打破自己首季入17球嘅紀錄並冇難度。

正常情況之下，拉舒福特同安東尼馬迪爾今季總入球數應該突破20球大關，仲記唔記得曼聯對上一次單季有2人達20+入球係幾時？原來已經係2010/11球季，當年曼聯有貝碧托夫(21球)同查維亞靴南迪斯(20球)數胡，嗰年佢哋做英超冠軍兼殺入歐聯決賽。曼聯復興之路，拉舒福特同安東尼馬迪爾呢個「黃金雙槍」非常重要。

歐洲最強火力

第三把槍 綠木

正常情況之下，拉舒福特同安東尼馬迪爾今季總入球數應該突破20球大關

咁快就打飛機
留名 binc

未來最強火力

新年上榜首？

仲有超新星
雲佩斯接班人綠木
左腳似雲佩斯
右腳似朗尼
無得輸

D利狗即刻出黎抽水
唔比人表現好

淨係12碼都一季十幾球啦

Lin呢

未來獌

最復興最強防線就難啲

始終麥隊長1拖4件垃圾

世界最強鋒線 後上奪冠零難度

12m最強火力

連加特呢屌你

你最撚廢

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

曼聯

lin＋拉車＋馬斯亞，三個今個月合共入咗11球

Dllm以為尼維持果隻雙槍

咁幾時上榜首

依2舊垃圾？